高普你係咪傻㗎

你知唔知呀

今晚果隊係阿仙奴隊既full team黎架

人地係玩職業賽架

你渣住呢隊垃圾喺法定時間迫和左人地既夢之隊呀

你係咪有病呀

睇得多就唔好笑

講事實有咩咁好笑

真 好多嘢睇多次都唔撚好笑啦

肉酸到

大半隊bench
利記夠用salah lead mino origi個d後備
on9
你講到幻幻隊咁
今年連elliott都無得出

輸波又打飛機

得Leno Holding () 同沙卡係上場正選

改潮文都搵過第二篇

唔好咁痴線啦, 我地上年英超冠軍

講緊今年衛冕英超

同我講年阿妓都打唔贏

捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦